[分手]我每聽完一次YUI既歌⋯

我都會同女朋友講分手,因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我對YUI所經歷過既有幾多

佢問我鐘意咩偶像 我真係唔想答佢
少女時代? super junior? 真係敷淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶比k-pop洗腦
YUI每首歌經過都係自己作曲，自己填詞
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一首都有佢既歷史，佢既故事
少女時代究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似YUI錦
作到咁多好既歌, I remember you, Goodbye days, Namidairo, Please Stay With Me..各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係CD WAREHOUSE聽YUI既歌
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我打開隻CD, 我望住CD盒入面反光既CD
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間CD WAREHOUSE, 我俾錢買HOLIDAY IN THE SUN既時侯
發覺有個OL都排緊隊比錢買 HOLIDAY IN THE SUN
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出CD WAREHOUSE, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

Again, its my life

yui bb

尊重自己尊重別人呀
你話人係雞係公廁時你又何嘗唔係

好耐無見過篇文

我最近係迷上左麻友
麻友真係太正, 只係望一望, 都可以令我扯旗
我每日都係沉迷於麻友.....心裡面慢慢忘記YUI

但係, 有一晚........
我聽番YUI既I remember you ......
我同自己講........我究竟做乜春呀......
點解...........點解.......
呢個世界可以有咁好聽既歌....
係呢一個moment, 我先發覺....我行左歪路
YUI...你聽我講...
我只不個係一時迷失左...
我忘記左你為我地作既歌.......
我對你唔住
不過我宜家覺醒了
所以....
我要同大家講
麻友....我屌你老母 , 你條今天分化我同YUI既感情
麻友, 我同你講, YUI唔係一般既女神
YUI係每個人內心既清泉, 係生命既根源
你呢d靠外表既囡囡, 同YUI係唔可以相提並論

豪放的波

係害羞的波

YUI係女神中既女神. YUI既威力係去到屈機既level.

YUI係現實生活中, 都係養龜同金魚 ...

YUI真人都好少同人講野, 好靜個d.

YUI係只有係實驗室先創造到咁gfable既女

物是人非 當年真係好迷YUI

YUI真係好PURE好TRUE DHi Hi港女係度畫花畫草懶係有品味 但可愛既YUI都係做番自己 畫多啦A夢而D咁有童真既野 你話YUI係唔係實驗室先創造到出黎既女仔